{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "콤마앤스파리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 22時以降はチェックインできません。 加えて人数を追加する場合、大人は1泊当たり20,000ウォン、小人は1泊当たり10,000ウォンです。 12ヶ月以下のお子様は無料で宿泊可能で、寝具の追加時に1セット10,000ウォンの追加料金が発生します。 付帯施設としては天然石鹸工房、カフェ、屋外バーベキュー、プールと歯磨き粉、歯ブラシなどが提供されます。 駐車は無料で、Wi-Fiも提供しております。 追加費用はすべて現場で決済する必要があります。 利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインできますか？",
            "answer": "22時以降はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "大人と子供の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "大人は1泊当たり20,000ウォン、小人は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "12ヶ月以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "12ヶ月以下のお子様は無料で宿泊可能です。寝具の追加時に1セット10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "天然石鹸工房、カフェ、屋外バーベキュー、プールなどがあります。また、歯磨き粉や歯ブラシなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiの提供もしております。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用案内は以上ですか？",
            "answer": "はい、以上が利用案内となります。ご利用ありがとうございました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 349
    }
}